大家睇live！而家搞手講點解堅持

講緊點解今次加泰做主題